譚耀宗稱港澳律師考試後可在大灣區就民事商業案供服務

譚耀宗稱港澳律師考試後可在大灣區就民事商業案供服務
2020-08-09 HKT 20:52

"人大常委譚耀宗說，港澳律師需要通過內地的考試，就可以到大灣區為內地的民事及商業案件提供法律服務，試驗期為3年。他又指，有關議案蘊釀多時，中小型律師行協會及全國人大代表早年已提出，並非突然出現。"

事務律師都可緊緊擁抱大灣區機遇

有撚用咩

下個議題就係大陸劣師都可以黎香港執葉

大陸律師月入幾多先

邊個畀得多錢個官咪贏囉

大陸使撚律師咩.
搵貪官做中間人, 俾錢就得啦

中共有法律？

中共種子包裹單野而家仲有冇下文？

提供完服務就會變尋釁滋事之後會被認罪同被旅遊

睇對手，國家隊，分分鐘命都冇

消滅奶共狗

支那大灣區點解要搵香港律師
貪香港律師收得貴d?

睇見維權律師下場

支那轉左用普通法 ?

過多幾年肯定搞互認
等睇班老野又為自己幾年利益出賣下一代

好似好多年前已經可以考？不過香港人合格率好低？

有咩用

係咪想嚇到讀law既轉科

好呀，中國、特區護照互認

白痴 中國都冇法律

吹左5-6年都無律師理佢，因為根本兩套制度唔互通

讀普通法但執葉睇大陸法？

依法治國點會冇